十一月紅葉七日九州

毒撚一條友遊 九州, 十一月尾, 應該睇到紅葉
第一次去日本, 多資料睇到有D 亂

暫時打算

1 三點FUK落機, hea & 福岡訓

2 博多寄行李 (check 過最多放三日)
別府, 鶴見岳空中纜車, (睇景 ) 再 別府坐 由布院之森 , 溫泉酒店

3 由布院 巴士, 想去 高千穗 不過真係好唔順路
但又鐘意依類比較少港&蝗 嘅景點 , 應該都會係'高千穗'訓一晚
有小火車 & 流水面

4 未諗

5 長崎 , 睇完軍艦島 想去 軍艦島 , 夜晚可能 佐賀食燒肉 福岡訓
6 阿蘇男孩號 去 門司港, 再過對面 唐戶市場, 食刺身, 福岡訓
7 福岡 hea, FUK四點機

一條友,唔太shopping , 都係眼睛想旅行為主, 瘋狂紅葉 & 紅葉
其次就係食 貴貴都食

仲有都想搭下D 特色火車, 不過好似大部份都 偏遠地方, 唔太順路
好似都要放棄

另外 宮崎 特登落去食牛係咪好傻豬